\documentclass{report}

\usepackage[utf8]{inputenc} 
\usepackage[T1]{fontenc}      
\usepackage[francais]{babel}

\usepackage{url} % Pour écrire des adresses cliquables.
\usepackage{lmodern} % Pour changer le pack de police.

\usepackage{graphicx}

\title{Rapport de Stage}
\author{Adrien \bsc{Sanchez}}
\date{2 aout 2042}


\begin{document}
\maketitle

\chapter*{Remerciement}
Je voudrais commencer par remercier blablabla

\chapter*{Introduction}
Les machines vont détruirent le monde.

\chapter{Un peu de théorie}
Quid? qui se etiam nunc subsidiis patrimonii aut amicorum liberalitate sustentant,
hos perire patiemur? An, si qui frui publico non potuit per hostem, hic tegitur ipsa
lege censoria; quem is frui non sinit, qui est, etiamsi non appellatur, hostis, huic
ferri auxilium non oportet?

Retinete igitur in provincia diutius eum, qui de sociis
cum hostibus, de civibus cum sociis faciat pactiones, qui hoc etiam se pluris esse
quam collegam putet, quod ille vos tristia voltuque deceperit, ipse numquam se minus
quam erat, nequam esse simularit. Piso autem alio quodam modo gloriatur se brevi
tempore perfecisse,
ne Gabinius unus omnium nequissimus existimaretur.

\chapter{Le vif du sujet}


Inter quos Paulus eminebat notarius ortus in Hispania, glabro quidam sub vultu latens, odorandi vias periculorum occultas perquam sagax. is in Brittanniam missus ut militares quosdam perduceret ausos conspirasse Magnentio, cum reniti non possent, iussa licentius supergressus fluminis modo fortunis conplurium sese repentinus infudit et ferebatur per strages multiplices ac ruinas, vinculis membra ingenuorum adfligens et quosdam obterens manicis, crimina scilicet multa consarcinando a veritate longe discreta. unde admissum est facinus impium, quod Constanti tempus nota inusserat sempiterna.

Proinde concepta rabie saeviore, quam desperatio incendebat et fames, amplificatis viribus ardore incohibili in excidium urbium matris Seleuciae efferebantur, quam comes tuebatur Castricius tresque legiones bellicis sudoribus induratae.

Cuius acerbitati uxor grave accesserat incentivum, germanitate Augusti turgida supra modum, quam Hannibaliano regi fratris filio antehac Constantinus iunxerat pater, Megaera quaedam mortalis, inflammatrix saevientis adsidua, humani cruoris avida nihil mitius quam maritus; qui paulatim eruditiores facti processu temporis ad nocendum per clandestinos versutosque rumigerulos conpertis leviter addere quaedam male suetos falsa et placentia sibi discentes, adfectati regni vel artium nefandarum calumnias insontibus adfligebant.

\newpage

Inter quos Paulus eminebat notarius ortus in Hispania, glabro quidam sub vultu latens, odorandi vias periculorum occultas perquam sagax. is in Brittanniam missus ut militares quosdam perduceret ausos conspirasse Magnentio, cum reniti non possent, iussa licentius supergressus fluminis modo fortunis conplurium sese repentinus infudit et ferebatur per strages multiplices ac ruinas, vinculis membra ingenuorum adfligens et quosdam obterens manicis, crimina scilicet multa consarcinando a veritate longe discreta. unde admissum est facinus impium, quod Constanti tempus nota inusserat sempiterna.

Proinde concepta rabie saeviore, quam desperatio incendebat et fames, amplificatis viribus ardore incohibili in excidium urbium matris Seleuciae efferebantur, quam comes tuebatur Castricius tresque legiones bellicis sudoribus induratae.

Cuius acerbitati uxor grave accesserat incentivum, germanitate Augusti turgida supra modum, quam Hannibaliano regi fratris filio antehac Constantinus iunxerat pater, Megaera quaedam mortalis, inflammatrix saevientis adsidua, humani cruoris avida nihil mitius quam maritus; qui paulatim eruditiores facti processu temporis ad nocendum per clandestinos versutosque rumigerulos conpertis leviter addere quaedam male suetos falsa et placentia sibi discentes, adfectati regni vel artium nefandarum calumnias insontibus adfligebant.


\chapter{Les applications}

\chapter*{Conclusions}

\chapter*{Sources et licences}

\begin{description}
 \item [Deep learning]: http;//blablabla
 
\end{description}  

\appendix

\chapter{Graphique des données}

\chapter{le royaume des tableaux}





\end{document}
